情境撚：坐巴士比後面頂背脊，你會點做

屌！我可以點做呀

坐佢後面頂番佢

仲叫自己男子漢 即刻起身屌柒佢啦

即刻落車！唔好，唔好係架車度

佢後面有人，好撚憎呢d撚樣

擰轉頭同佢講唔好再頂

上連登求救

咁一係大大聲叫佢喺後面頂佢

叫唔好，停

係有野頂撚住，但唔知係味佢棟腳

打字都有鄉音嘅

冇需要

如果係靚女，就問佢拎電話
如果係呀叔卜，就講屌你老母頂撚完未呀，依家同我即刻落車隻揪隻

前面有人咩?

大叫，等佢覺得你痴線

佢都幾粗魯下

GAY TEST